其實係咪冇可能完完全全放低一個人？

同條ex散咗一年有多
過咗呢段時間的確對佢冇晒感覺
有時仲會好興幸自己分咗手 因為自己人生係開心咗
就算佢而家叫返我一齊我都會拒絕
而家我嘅生活都已經重回正軌 有埋鍾意嘅對象
但係有時都會問下common friend佢最近過成點 大學讀咩科嗰d

明明生活開心過以前一齊嘅時候 但係我竟然仲有少少在意佢而家嘅生活 咁係我自己犯賤定係一個人根本冇可能完全放低前度 有時就係呢d念頭搞到我唔夠膽開始一段新關係

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

收皮先啦

Exactly 八掛下佢過成點
或者係死得未?

想知下佢大學生活過成點嗰d
明明已經0感覺 點解會咁

始終係自己真誠愛過既人
點都會在意既

無人會100%忘記一個人

唔使完完全全放低
八卦佢生活好正常
唔好令自己唔開心就得

冇唔開心呀

好彩唔係得我一個咁諗

下，我結左婚都會間唔中揾下 d ex update下近況㗎播，當係舊朋友啫。

我同條ex反面得好緊要
雙方都對對方冇感情
我自己就冇hard feeling但係佢當我仇人咁濟
我就算想知佢近況都唔係直接問佢

唔係未放底嘅
可能有時會屎忽痕想睇下佢啲野姐
同埋諗起嘅只係回憶 不帶感覺

要認清楚自己係咪真係冇感覺都係學問嚟
有時自己都唔了解自己
搞到我唔夠膽開始新關係

你做得啱架
唔好搞到下個要做水泡